{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73974&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천중앙펜션"
    },
    "text": "当ペンションはMT、ワークショップ、家族の集まりに適した大型客室を保有しております。 客室内には広いバーベキュー場があり、誰もが利用するのに便利です。 保寧マッドフェスティバルは車で3分の距離にあり、大川港水産市場は車で3分の距離にあります。 また、保寧海底トンネルは車で7分で到着できます。 入室時間は4時からで、退室時間は12時以前に退室する必要があります。 駐車可能で、キッチンやレストランが利用できます。 カード決済も可能で、客室には脱水機と電子レンジが備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、4名様基準で20,000ウォンであり、お一人様当たり追加5,000ウォン、炭追加5,000ウォンです。 利用時間は4時から23時までで、2時間ご利用いただけます。 バーベキュー場は広く備えられています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者付きではない未成年者の利用は禁止です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に起こったため責任があります。 当ペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は4時からで、退室時間は12時以前に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様基準で20,000ウォンであり、お一人様当たり追加5,000ウォン、炭追加5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は4時から23時までで、2時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で利用できる調理はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのペットの利用はできますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者がペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー施設、駐車場、キッチン、レストラン、脱水機、電子レンジなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はクレジットカードで支払うことができますか？",
            "answer": "はい、カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で使用する炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "保寧マッドフェスティバルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "保寧マッドフェスティバルは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大川港水産市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大川港水産市場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "保寧海底トンネルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "保寧海底トンネルは車で7分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設が紛失や毀損した場合は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に起こったため責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "当ペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 658
    }
}